一張西班牙三月國際賽期嘅大名單足夠反映香港人係冇撚腦

有人求其貼張有西班牙足協logo, 有廿鳩幾個球員嘅圖，就成班以為係世界盃名單，又問點解冇呢個點解冇嗰個，之後有人提返幅圖係old news 都冇人理，上至fb 下至連登小圈子post 都大把人轉貼。即係咁，唔識德國嘅西班牙文都識得Argentina 喇掛，Google 返做返個fact check 有幾難？定香港人已經習慣唔用腦咁唔過濾訊息照單全收？

系！

榮華